黃洋達: talk show d飛賣唔哂, 壓力好大 好唔開心

笑死朕ep382 第一節:

wfc

垃圾邊會有人睇

連黃牛都唔吼

班熱狗係出面做part time賺返來既人工食唔曬d飛咩

who

佢唔係諗過會賣得哂下

賣唔晒

唔係正常咩

d 熱狗點做野，唔包底

邊個熱狗負評哂d cm又唔敢留言

啲飛係專登賣剩
唔係賣唔晒

又專登賣剩呀

笑死朕
朕佢老母咩
改名叫笑死人啦

做咩啫你 學下人地亞視拋下壽包囉

病母都講埋

5月25號差唔多啦

等大家唔洗咁迫
有個吉位隔離擺吓袋

掉壽包受唔受?

垃圾野，黄牛會買咩？

屌那媽，獸姑原來都噤撚攪笑
專登賣剩都講得出，真係人唔笑狗都吠

3:40 佢話佢阿媽入咗醫院

鳩達唔係話最撚憎人賣小強架咩

fans唔會相信佢會咁做

陰功
九成連登仔瞓身力撐都賣唔晒

佢上網話係黃子華飛，貨到付款，點知D人收到就係黃洋達飛咪得

連登不嬲反熱狗架wow
左膠抽水抽到傻撚左 ?

[url]急放黃洋達棟篤笑飛1000兩張，有意速入 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

聽到3:30開始經典err足十幾秒

條傻鳩曲直都分唔到

其實舊登個班熱狗不嬲都有過黎
只不過而家熱狗做左過街老鼠
佢地咪扮假膠
其實係同一班人黎

果班熱狗一向都係講一套做一套, 之前果班熱狗呼籲網友杯葛抵制連登到今日繼續在連登開 Post 留言打飛機

佢地以前不嬲係舊登做滲透
去唔同台潛伏住拉攏其他人撐熱狗
邊個反咬邊個

笑死朕

傳媒大亨

我覺得句野係講比佢d 狗聽，意思係我唔想見到有吉位，你地快撚d諗方法死掂佢

agger

梗係啦⋯
邊有外圍人買架

d飛貴撚過子華，咪撚當街外人同你班熱狗一樣白痴好麻

聽講炒到幾千蚊張
一轉手賺幾百萬

蘇施黃talk show幅圖有繼承人

選舉個陣紅登d熱狗先煩 話唔投熱狗就咬鳩你
我個陣都block左幾十件熱狗
係其他台潛伏比較出名應該係肥毒御理

萬人台, facebook 40幾萬人like, 咁多人都賣唔晒

全部係海外，海地呀印尼呀菲律賓呀黎唔到

希望鳩達搞世界巡迴

MK班大媽都仲多觀眾過佢

又話新媒體運動
自己都走去睇大台野 重要拎出黎講

其實光頭達好慘嫁啦
有個咁醜樣又煩既老婆，自己又出名，雞都無得叫，你話幾慘吖。大家可憐下佢啦

賣唔晒但加場, 咩玩法

果時舊登直頭係狗竇, 講一句熱狗壞話即時比狗咬

其實佢地都幾個人睇一個分台
只係以前個個唔出聲
廢事同佢地泥漿摔角

又賣唔盡呀 屌你老母黃洋達

夾錢俾其中一位巴打入去直擊個"熱鬧"情況啦

邊有巴打噤蝕底浪費人生

即場要課金填數點算

垃圾黑衣大亨

對佢0 興趣

真係會有人比$入去睇佢吹水？

痴線等左勁耐,5月25日呢場talk show係我生存既最大動力

老實佢個台比幾隻老屎忽攪到越黎越悶

利申 因為pad睇過宅文

又話反應熱烈要加場
留返啲位比你掟壽包啦垃圾黃洋達

真係笑死朕

鳩達：因為今日個場唔爆，我好唔開心，今日準備左既槁唔講(其實冇準備)，全場講下我幾唔開心

想聽足本版就課金買埋加場飛
課金買加場飛係你地責任

好似呀

成日鬧香港地服務態度差，咁比人屌法但就仲有班傻閪課金比佢地，抵你老味一世做下把

而家都仲有唔少青城熱狗係高登四圍咬人
遲早搞死高登

人生的意義：
物理層 -> 邏輯層 -> 文化層 -> 價值層 -> 黃洋達talk show

明日話唔定talk show 免費直播做live

有無勇者會去

黃洋達今晚會唔會影大合照呢

認都唔敢認,到底個人有幾低賤先會做熱狗?

貼錢都唔睇啦，同人講話去睇黃洋達唔怕俾人笑咩

寒酸過我屋企拜山
熱狗仔咁窮架咩

點會呀,以汪洋性格緊係整成DVD再推出嚟賣啦

買左兩張飛支持

今晚九展街外派免費飛
勢要萬人空巷

屌你老母啦 7達

買錯黃子華飛

連隻豬都唔會全隻

屌佢老味買個雙拼飯算啦下次

[url]熱狗留意 九展開始多人 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

賣唔哂,你自己食左佢再打飛機話好賣得lo

乞衣達
收成千蚊一張飛
豬都冇隻

有相睇未

黃洋達棟篤笑座無虛席

唔怪得噤唔開心啦

好空

又係個二百人

可能係獸姑唔賣盡 d 位咋

瘋雲根係咪已經同熱時決裂?
竟然冇去捧場

冇肉食梗係啦⋯

仲要俾佢抽三成

keep到200熱血戰士算唔錯喇

200x500=10萬
book場幾錢？

慰勞show唔講錢既

1 000蚊茶樓凳睇棟篤笑

坐千六人既場

前排都空到咁
買1000蚊飛做乜鳩啦
都冇人阻到視線

唔知紅色圈以外係點樣

下一場係幾時？應該仲撚少人

屌你，正呀喂！

佢喺台上會點兜

呢啲自己行出嚟丟人現眼嘅行為
我諗佢哋心裡面都會自己問自己
仲要做幾耐
真悲哀

屌你老味
咁撚似上D濕尻講座咁
唔講以前上緊展銷會

On9

一定係俾中共逼害

咩夢想未達成 唔會放棄架人地

人唔笑狗都吠

即刻課金支持達囝

咩年代重有人會信熱狗
睇你不如慳返d錢睇av

又話直播有十萬人睇，啲人去哂邊?

叫班熱狗課金囉

又話萬人台，半成人黎支持都唔會噤少人啦

邊有咁少人呀? 呢張圖可能會清楚D

啲補習社係九展搞mock仲多人過佢

垃圾

以前係高登班熱狗打橫黎行
乜鳩都屌

而家見到咁樣真係

大家睇下隻熱狗毒撚到

睇錯左做黃子華
心諗黃子黃唔係賣哂咩

原來係鳩達 賣唔哂唔係好正常咩

做熱狗仲贛鳩過做耶撚
課金既錢仲多過奉獻

信教啲女起碼好啲

射撚滿合十做乜撚？

求人買垃圾

其實呢d 相咁空一定冇可能係真情況 都未開始上台廢up
第一日佢地一定會吹大雞
佢地自從台慶俾人小畫家紅圈篤爆已經醒左 唔會再貼上去
大家要繼續散播呢d空凳相等佢地抵唔住頸貼篤數相 到時再小畫家紅圈

設計對白：費用大部份會捐俾update人士 多多支持

課撚完金 睇佢鳩嗡咪當買dlc囉

抵撚死

請課金俾熱血公民俾蝗上旅遊抗共

哇 好撚墟冚喎

全場爆滿, 完全冇冷場, 下年一定再棒場

到底坐係個場既人個腦係諗口手

有冇興趣？我仲有飛

6月嗰場一定仲冷清

6月個場係上次200人個細場
睇起上嚟會爆啲

人加場佢加場
越做越縮

200人聽多次

香港人真富有

有無巴打去過，其實係講d咩

其實鳩達可以開十幾場
反正都係屈番個200人入場聽

所以鳩達係啺住班支持者既

人地諗住賣曬可以去澳洲旅行，點知澳門長洲都去唔到

佢成日串泛民係咁攪無主題嘅遊行
攪到無人去

其實9達係咁攪啲on9活動同賣廢嘢吸金
攪到越嚟越少人